拜年真係好無聊

新年對我黎講只係放假，唔洗番學
拜年又無聊，又要問長問短
係朋友面前好多野講
對住成班親戚完全無心機同佢地講野
個個都叫錢開眼
有無人有同感

見錢開眼 先岩

拜年真係好無聊

諗起聽日仲要去，就想一直訓教

辛苦晒

利申:老豆唔洗我地去同佢果邊d人拜年

同意，班友一年見一次，我連佢叫咩名都唔知

呀媽又話想要人陪

和你班仆街拜年

係呀 我每次要問呀媽：「死啦 我要點叫？」

差唔多廿年冇拜過年
當班親戚冇到

咁你有咩做

I like it